買大細，拜登擺到幾耐？

2年或以下為細 👍🏻
2年以上為大👎🏻

用年做單位已經係大，
3~6個月，唔過感恩節是常識吧！

印度神童：今年內被暗殺

幾個月內俾黑婆收皮
再射個波屈落侵到

可以拍紙牌屋2

仲叫連登仔估美國總統嘅嘢？唔好啦

2年之後到黑婆接任，再加8年。
之後就到希拉利8年，再到左膠黨是但搵人做。
因為共和黨已經比人清算同收賣哂